[英超冠軍阿仙奴] 雲加：歐霸或讓主力休息

【體育】雖然歐霸盃提供殺入歐聯的機會，阿仙奴領隊雲加表示今屆歐霸或讓主力休息，以集中英超爭逐。

西甲西維爾與英超曼聯分別以歐霸冠軍的身份獲得上屆與今屆歐聯入場券。雲加（Arsene Wenger）卻認為這個歐洲次級盃賽，不應以下屆歐聯席位獎賞最終盟主。

他說：「我一直反對這個做法，因除了曼聯是由最初開始角逐至終極階段的冠軍外，其他歐霸冠軍都是同屆歐聯出局的球隊。在季初，你不能抱著（透過奪取歐霸冠軍出級歐聯）這個想法。我一向不會這樣想，因這於某階段可能會影響聯賽爭霸。假如4月時發覺有機會贏得歐霸冠軍，球隊可能會放棄一些聯賽，亦不會完全專注搶分。」

該名法籍教頭還暗示會在今屆歐霸留力：「我總會派出一支能贏出下一仗的隊伍。若可於歐霸的比賽讓一些主力休息，便會這樣做。我們要適應歐霸的水平，並先看看球隊的分組賽形勢。」

爭歐霸冠軍好似易過前四

要睇下熱刺爭唔爭歐霸冠軍

屌你串鳩我曼

熱刺實力夠拎歐聯，贏祖記就知咩樹

肥普唔洗增兵，今季都夠做，班兵已經行雲流水

歐聯？
發夢

贏祖記, 贏psg
只係輸比曼城(不過哥狗教, 晒氣啦)
熱刺係歐聯大熱

早幾年西維爾馬體知自己冇機聯賽先全力歐覇，阿覺得棄歐衝聯可行咪試下

皇4:1祖，熱2:0祖
=皇4:3熱，有機會做最好成績嘅英超隊，但唔會大熱，而且psg當時未買法甲球王

打算輸埋歐霸

阿熱棄歐保聯，李城全力衝英超，好睇

做熱狗切忌太有自信

你做傻鳩切忌太有自信

我們要適應歐霸的水平

雲加全力聯賽 目標第一啦ON9
仲前乜鬼4

李城無架啦

祝熱狗主力傷能晒

熱狗對未來係有d憧憬既 難怪佢地覺得贏到歐聯

雲加最錯就係唔早啲躝
一陣連歐霸都打唔掂點算呢

全力爭聯賽第四？
雲爺爺咁鍾意取難捨易既…
因為daddy行左條路所以自己就唔想跟？
下季阿妓又雙冠，酋長杯同社區盾(贏到既話)